男朋友青椒同青辣椒都唔識分

本身打算整日本好hit既無限青椒
點知佢買左青辣椒(._.)

你左同咗都唔識分啦
左你老母

分手啦 唔係忍呀？

既同嘅都唔識分啦
既你老母

下次話燈籠椒青色個種咪得